﻿# Проект EMFFM.Input

Здесь производится описание и реализация части чистемы, называемой InputAPI, построенной на основе XML файлов. Это позволяет создавать универсальные задачи, описывать их единым списобом, а также производить разбор на всех языках программирования.
В проекте используются классы и перечисления, специально созданные для реализации части системы для описания решаемой задачи. Они публичные и могут использоваться сторонними приложениями.

Формат файла с данными и описание классов и работы с ними приведено в полной документации.

Для документации использвется Wiki система в репозитории с проектом.
